[又整合] 證人已共同指出831有一名嘔白泡者，係消防抬走，根本冇送過院

網上爆料者2名 (最早出現)

記者會企出黎既龍小姐

其他證人: 太子站手足

雖然要講，佢地 = / = fact check，
但不同人都講出一致細節，龍小姐更係出記者會度講。

證人講既野都有以下共通點，由此得知:
1. 現場有一位不省人事 被叫「唔好訓」既嘔白泡既市民，佢情況最危殆
2. 係由消防抬走，根本就冇送過去醫院

↓

- 因此即時送院既7人名單裡，其實根本冇包括過呢位冇曬反應 (甚至被形容係即場犧牲) 既市民
- 所以佢其實現時係徹底失蹤，去向不明，HA官方資料，理論上根本唔會有佢名

- 當然，亦有人提及，醫護界係收到消息，知有市民犧牲左
(但唔等如話佢有被送去醫院，醫護只係講緊佢地有高層收到風，兩者冇衝突)

- 亦有可能推測因為死既人唔止一位 (嘔白泡者以外)，因此有人係送到醫院後先離逝，因此醫護界知有人犧牲
- 一直有流傳一開始講10人，後來變7人，實際上有3人死亡

以上為少少最新update資料。

黑警還命

push

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

已經唔係空穴來風咁簡單

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

屌你老母 黑警填命

831事件一定要置頂！！！大家幫手推

時間無多！ 831事件一定要置頂！！！大家幫手推

推唔到 但照push

推，好撚嬲。 希望家屬出黎講出事實